推到換血

其實咁多次嘅示威行動可以見到，好多警察做嘅野有時仲凶狠過所謂嘅「暴徒」，呢一個行為係我作為一個土生土長嘅香港人最唔想見到嘅情況。

所以我強烈建議，成立獨立調查委員會，將警隊任何瘀血換走，留返一啲真係有心幫香港人嘅警察，上層坐房嗰啲一一交代清楚到底佢地落咗啲咩order，香港舉行遊行嘅時候，警察唔應該再派人駐守，係請民安隊或者市民自發嘅人去維持遊行嘅秩序，咁我相信香港會變得更和平唔會再咁撕裂，調查清楚咁多次示威遊行當中有冇警察攬權或者公報私仇，清走一批暴徒警察，被紅底洗腦警察，係近期事件中，見到有部份警察濫權，希望係將來嘅警隊入邊係唔會再有呢啲人存在，還返一個和平理性，冇任何仇恨嘅香港俾我地呢啲真正嘅香港人。另外，希望投考警隊門檻提高，取消毅進仔可以入嘅門檻，至少要係DSE全科合格甚至全部有3或以上。

唔係想洗底，係想整頓警隊

推一推

推一下

兄弟爬山，各自努力

但我暫時睇唔到你呢班所謂「好警察」努力咗啲乜

唔好講咩有家屋，所有人都有屋企人，你企係乜位置，你就係乜人

根本多撚多瘀血
監警會解撚散佢啦
獨立調查委員會一定要有

因為佢地出都係有分唔同隊，有時候佢地冇得出好難衝過去幫手

理得佢咩會，我淨係想要獨立調查委員會，還真正好嘅警察一個公道

出到去打人最落力嘅都係後生嗰班喎

咁一定係毅進仔

唔想再失去一個兄弟

黑警全部都係一撚樣

Wave 哥係你d U grad 朋友？

大家幫幫手我上個post

唔係架，係毅進制問題

唔識垃圾

收皮

警察咁講team spirit
一個仆街就全部都仆街

白衫靠呢啲大事件 博紮職 亂用職權落order
藍衫就一出學堂 打下人 升柴加人工

換血要換走成隊警隊全部都係仆街黎

好多紀律部隊全年招聘，點解一定要去做差佬？

雨傘之後仲去考警察嘅根本係自己甘願做港共嘅政治棋子。

就係要成立獨立調查委員會，清走呢啲黑警

就算換九成都要換，我唔想公安落嚟

佢唔想做消防入境

你老母知唔知咩叫團體精神
一個人做錯即係全部人做錯
你個fd甘委屈就辭職 屌你老母做得警察預左係甘
佢第一日當差eq又冇Iq又冇
低死做一世Pc仔

行得正企得正
怕咩獨立調查委員會

行得正企得正
怕咩戴委任證

真係爭取到就好 但估計就算有 都係交幾件出嚟敷衍下

換政府咪換血囉

整頓？
無得整頓架啦
學下北愛咁，成個hkpf解散清算再重組啦
覺得仲有人信黑警？

佢eq好高

講白啲九成都係為咗錢，差佬份糧最高
真心想幫市民服務社會嘅，非差佬嘅紀律部隊都得。救護海關囉，大把嘢揀。

佢從來無怕過，甚至支持

就當畀你呢篇嘢係堅
你應該好清楚香港巿民冇呢個權力去改革警隊
我哋200萬+4全部都有屋企
香港人依家為咗自己嘅將來搏緊命
歡迎同鼓勵你啲u grad friend都真係靠自己做番啲嘢嚟爭取應得嘅嘢
我哋冇呢個本事

大家有咁多片同圖嘅證據我唔信得幾個，推到起碼20-30個

雙管齊下，政府同警隊都要

我怕如果冇咗警隊，會由公安統治

累你老母你個fd咪又係睇錢做人做人做狗有海關消防入境5做走去做狗真係好折墮
垃圾永遠都遠刀系垃圾

海關不了

黑警死全家

香港警察閪過公安

一齊去信要求

#207642死護狗犬ac大家block得

黑警無一個無辜既

佢唔想做海關消防入境有咩辦法

真。黑警

公安會出坦克

如果你覺得係我阻止唔到你

出你老母坦克啦
講到尾咪又係想幫香港警察spin

黑警當然有錯

同埋認真回應，你啲朋友咪係啲有咩都想推俾人嘅Smart Ass囉

講打人，毅進仔錯
通辭職，又要養家

咁有啲咩關你（啲朋友）事？
仲諗住玩Bad Apple嗰套？
以為扮開明就甩到身？
舔盡制度著數又唔辭職明志？
香港地有手有腳餓得死你？
唔揀紀律部隊？
真是狗娘養的（笑）

食撚屎啦屌你老母
我包保你啲朋友上前線都會變左咁
根本搵唔到工做先會做黑警 咪搞笑啦

你一定係冇份send email去拎612速龍number喇

我講白啲：
香港人犧牲自己一切搏撚緊命，啲所謂好差佬仲驚緊做好人會搞到冇咗份優差呀？唔撚得閒理呢啲傻仔呀

唔係想洗白佢地，本身黑點漂都唔白

佢最錯就係冇阻止佢啲同事呢啲行為

咁不如叫佢出黎公開表態
連埋其他同路人（當差又支持果啲）
如果唔係討論落去係無意義

我覺得唔會，不過佢從來未上過前線，如果佢係啲咁嘅人我一早同佢絕交

出囉 千其唔好唔出

你唔係建議，係幻想。

速龍覺得我有問過佢，佢覺得件事好鬼，乜撚嘢叫冇位，唔知係咪上頭order定係點，總之好有問題

U grad又點考唔到PI又係一件垃圾
分乜春毅進仔坐同一條船不用分甘多
以為u grad好撚巴閉咪又係去前線做前線
勸你個fd開槍自殺算9數

其實我有叫過佢地罷工上街遊行，要求成立獨立調查委員會

不如叫你啲警察朋友搵多啲同事，一齊聯署要求成立獨立調查還佢哋清白啦

由佢哋講出口，說服力大好多

我哋要求成立獨立調查嘅原因唔係要還其他警察嘅清白，係要將黑警繩之於法，兩者有分別架

冷靜啲，呢啲唔係我決定，我唔希望有呢啲最壞嘅情況姐

快啲叫佢離開！！唔係再遲下就畀路西法效應玷染埋佢

而呢一樣係必須要做嘅嘢，呢一個夢我想用我畢生嘅運氣去實現

樓主係咪唔多識字

PI係要識人先做到，唔係咁簡單U grad就得

簡單講
你個朋友 （唔知係咪即係你）
企係高地講乜都得
推下post就會換血？
有冇咁天真

上得黎都知入面咩環境
又要想換血
自己又唔出黎表態
又唔叫多啲同事表態
想啲市民幫你做埋？

你傻撚左啊？

可以將黑警繩之於法之餘，又可以還佢地清白我覺得係雙贏

要推多啲細做殺一儆百嘅效果

講經咩 嬴撚左先講啦

佢而家不停話俾我知啲黑暗野，個個好似洗晒腦咁好恐怖

魚與熊掌，不可兼得
叫佢自己揀啦

You work as a team

想換血就自己內部發起啦

做緊死差佬又上黎mon post
都係驚被人網絡公審架啫

你果啲換血post冇死差佬會睇

想洗底揀投胎仲快

如果所有好嘅警察都辭職，咁剩返嗰啲咪仲得人驚，冇人會撳住啲人，依家仲有一兩個會撳住啲同事叫佢地唔好咁癲

咁真係一定要走啦
最好呢一個月內走

憑佢一個Pc仔阻止Pc仔食物低最低層
有正義感洗撚做狗做佢做batman

係，所以要埋你啲差佬fd出聲同聯署

唔好諗住哩埋喺啲打人嘅同事後面，等市民幫佢哋爭取還佢哋清白嘅訴求

我有叫我朋友做，搞緊

收皮啦 黑警無個好人 唔好諗住分化

一塊玻璃爛左 點修補都唔會還原

細嘅冇用要高層先得，權力越大先會越濫權

如果真係良心警察應該喺下一次即將發生嘅大衝突之中倒戈，企去示威者嗰一邊，我相信咁做即刻可以振奮全港人心

聲譽係用幾十年累積返黎
但破壞佢只需要一瞬間

民心已贏

唔同層級都需要搵人祭旗

佢自己都好矛盾，每日放工都唔想再睇WhatsApp

除非有現任警出黎公開指正警隊，否則真又好假又好，全部都係冇意思

你朋友就是你？

同意叫緊佢地做

如果有一個很公開指責嘅話 局勢就可以好唔同啦

我信警察有部分係仲有良知守法，但似乎只係佔少數。一日政府唔改組，好難整頓

黑嘅點都冇得洗

唔想警隊得返黑社會

每個人都有家庭 都有各家累，
唔好以為企係呢個位都可以美化你朋友做警察係岩，
既然佢睇唔順眼，點解仲要做幫兇？
係咪啲主腦殺緊人，企側邊邊負責睇就無犯法？

Batman好有錢，佢做唔到，佢放咗工都只不過係一個普通市民

同意會叫佢地咁做

係咪可以喺體制內trans去其他紀律部隊
可以試下

係佢地內部分化緊

有良心嘅一係就辭職 一係就落場阻止其他癲狗打人啦 否則佢著得套制服已經pick左side

將爛咗嘅換過佢咪得

唔好講公唔公開，搵方法隱藏真名但顯示警察身份去放料批評都受

如果真係咁多良知警，點解冇人咁做?

如果有呢一刻，希望傳媒會影到

所以一定要清走瘀血

實影到嘅咁爆

唔係祭旗，係佢地罪有應得

同意同佢商量緊

你嘅用詞更好

唔係，我有冇家累，係我一早辭職唔使講咁多

公開指責，會唔會俾人秋後算帳

所以政府都要清走瘀血

佢冇做幫兇，佢只係係佢個區接緊call

合併？

多啦A夢拎啲法寶出黎，總有一日可以打低胖虎

呢個可以，我問吓佢做唔做

真係做到的話大家一定會好多謝你

或最簡單，宜家警察通例唔係成份都俾公眾查閱，尤其武力使用一章從來唔公開，亦因此公眾一直冇辦法去檢視警察使用武力有冇違規。 如果你朋友將成份通例用安全方法秘密上傳，已經對運動有好大幫忙

我始終認為唔可以一竹竿打一船人。你話咁多次清場裏面冇黑警，冇人會信。但係我都覺得警隊裏面一定盡有好警察。我都希望大家可以好似616個時，話警察濫權，唔好一黎就叫黑警。就算得翻一個好警察，我都唔會叫黑警。
冇罪假定呀！！！

要為香港未來就必然要付出代價， 就好似義士冒暴動罪嘅風險都願意出嚟衝

同埋如果成功改革到警隊嘅話，話唔定佢可以上神枱做高官

如果倒戈，佢地要點做，先顯示佢地係企係示威者個一邊

唔洗上前線又埋推守邊個水唐大家一齊探佢

我一直覺得警隊入邊一定有黑警所以一定要揾佢地出黎

我意思係指例如轉去做救護消防之類

扭轉香港嘅歷史走向唔至於去衰亡

黑狗咪定罪亂拉人學人講公平過多十世先

我問吓佢個本嘢放咗係邊先，但係佢地有一句永遠要拎比對面高一層嘅武力，即係例如，你拎一支棍，佢就要拎胡椒噴霧

係呀，所以我咪覺得要成立獨立調查委員會去查

官字兩個口仲恐怖

呢樣一定要

？

佢對消防救護冇乜好感，我唔知點解

我唔希望我成長嘅香港變成咁

佢地就算拉咗人都做唔到啲咩，所以我都唔明點解要拉，我問我個朋友佢話可能係做樣

只要查清楚咁就一定冇事

唯一解決方法係成個解散，然後全部重考，人工為而家一半，到時有熱誠咪去考，為人工嘅咪收皮

如果我地唔公平去對待其他人，而用更加強硬的方法去對待，我地同612班警察有咩分別？

解散咁報警由邊個去處理

沒有一個是無辜的

海關有咩咁差

要公平，成立獨立調查委員會幫到你

沒有一個黑警是無辜的

家下好好笑解散重考人工一半大學生狗刀唔屌到時咪又益南亞仔新移民
成立一個國際委員會議當中冇支那人去監視犬隊
別外cut撚左Icac冇撚用浪浪費市民錢

對唔住我有啲偏見，唔知點解對海關冇乜好感

國際委員會難啲喎，佢地邊得閒理我地

覺得要由警察發起獨立調查委員會，咁樣係咪最work

通常呢d時候實又有呢d 警察入面都有好人 嘅post 講真 您係有良心嘅 點解唔除頭盔 倒戈？

講到尾咪又係為左個鐵飯碗 d公務員利益

唔好再同我講咩班警察佢地都有屋企/屋企人啦

比你地d狗打嘅 鬧嘅就冇屋企人 ？
佢地夠要返工 夠有父母要孝順
人地老豆老母 可能夜媽媽唔訓 都要睇著個直播 就係擔心緊自己嘅仔女比人打 比人拉 你班所謂嘅正義警察又對唔對得著人？

真正出賣緊香港嘅政府又唔視為敵人 幫你地班撚屌 爭取埋你地有份享受嘅權利嘅市民就往死裡打

如果真係講到入面有咁多好警察
點解你地d 後生 正義嘅警察 唔一齊 倒戈？ 一齊幫班示威者 要助紂為虐 ？ 講到咁大班 你地唔一齊阻止班老差打人？

講到尾 你地都只係班狼狽為奸 嘅懦夫 人渣敗類

以為自己係邊個啊

可以改變警隊

除非你係李家超蘆葦蔥

你覺得點先叫幫，睇下下次做唔做到

想證明唔係黑警先自刎先啦。
反正警察都會遲早解散

一位普通市民都有佢嘅要求

你嘅意思係叫我死？但係我唔係警喎

末期cancer呀

求神醫幫手醫

叫你個朋友爆啲黑材料出黎就信佢唔係想幫警犬洗底

老差新差一樣都係仆街，有哂片你睇
好多時情緒勁唔冷靜既黑警有老有後生

我真係好想知班黑警點升職

不過好老實講，

我絕對支持你嘅諗法

立即公開《警察通例》第29章「武力與槍械的使用」！監察警察每一次武力使用！！！

成立獨立調查委員會當然要，但著得同一套制服，就係同一類人。俾人怒睥怒罵都係預咗

後生仔先有上進心博升職丫嘛

你隻警犬 毅進畢業 閱讀理解可能係 u 我唔怪你
答案由 頭兩句 同尾幾句就講左

例如？

例如警太群組對話紀錄，錄音

d片要睇前睇後，我見過好多比人cut過

冇得升

唔想香港再撕裂落去

我問下佢本野

所以佢地好唔鍾意俾人累全家

都升唔到，全部要靠人事關係先得

認真，毅進仔絕對無資格做差人

姐係即場除衫，之後加入示威陣營？

好多都係對佢地有利嘅消息，但係冇fact check過

不能同意更多

其實有都唔敢表態，通常都係靜靜雞話比身邊啲朋友知，驚俾人秋後算帳

咁佢地揀左警察果邊啦，有咩好講

佢一個small potato做得啲乜嘢，有記者會聽佢講咩

但係唔代表贊成佢地做嘅行為

失敗主義就走返去犬舍
走出黎嘅人都有犧牲架啦

你做沉默的大多數啦

你嘅提案係香港重光之後，

來為醜惡警隊進行善後工作

問題係佢一個人講冇牙力

有巴打話聯處，我覺得work，會同我朋友講下

一定要咁做先可以令香港更好

唔係我話事，我同緊我朋友講

大把著白衫u grad既咪一樣係咁憎啲示威者
一樣咁兇尻人打尻人
唔好幫黑警洗底啦
講咩有家累姐 個個都有經濟需要架啦
佢u grad用多少少時間去發展事業都搵到呢個價啦
佢要選擇兇賣良知加入個班人 咪認左佢
唔好扮偉大啦

我當你講嗰啲所謂良心年輕警察係存在,但乜撚嘢叫比上頭撳撚住?
我無撚見到有人比人撳住喎 淨係見到成班狗等唔切衝出嚟想咬人

講到咁柒有良知即場棄裝加入示威者囉,做人做狗自己揀,咪7同我講打份工養家辭唔到職乜乜柒柒,大把出黎示威嘅慘過佢都出嚟

好老實咁講 就算點屌法都好 一個地方點都需要治安 所以我贊同你嘅諗法 但你要明白對上一次整頓警隊ICAC都好大阻力 嗰陣仲要係全民都支持 然而今時今日仲有班藍絲盲撐 體制改革好難 你個朋友堅持到不被同化已經偷笑

路還很漫長，

大家邊行邊做

白衫小啲，佢地係落order唔係佢地做

上頭唔比佢地出去，如果佢咁棄裝等於冇左個前途，政府工全部冇得做，cv都花哂

冇樣好似安心啲

今次唔關ICAC事，係政府問題，係要改革成個政府

支持整頓換血

一定會做

你叫佢公開成本警例
我就信佢啦
係警察通例
唔係警察條例

邊個得閒同你分個警察好唔好，眼見為實
你講果啲全部無人見到，無證據
我唔會信

問緊本野係邊

由獨立調查委員會查

我知 但問題係ICAC有政府撐腰都咁大阻力 莫講話得唔到全民支持嘅整頓

好大隱憂 最弊係牽一發動全身

我信民心所向

揾害群之馬出嚟

藍絲民意不可漠視
我地要盡力拉攏中立同淺藍勢力

佢站錯邊 真係唔好意思 著住制服就係一個團隊

u grad都要做狗

同佢地講警察做嘢係啱，但係有啲黃屍入咗去，要揾返出黎

一個累全家，何況唔止一個

佢都有小小我的志願個啲

志願做狗唔阻你
三兩隻好狗響入面做得啲乜
上面叫你打人開槍你又可以唔做咩？
成撚日響到講有好警察 sorry真係未見過
同埋唔會換到血 為左合法非禮打人橫衡霸道只會更多爛仔入去

根本過唔到
獨立委員會成日都有議員推架啦
唔好講廢話

邊個搵到？
打到人爆頭個啲 有哂名既會唔會比人罰？
唔會呀！兩傘魚蛋打鳩人個啲升哂職啦
投訴科監警會保安局邊到有人會幫市民？
弱撚智 你響到口響響緊係得

見住大把白衫響到兇人 話唔洗委任証添啦
指揮人打頭射頭又會唔憎示威者
你咪響到錄音機式 9up 有好人啦呀 sir

邊撚到有

海關呢？要正義感嘅話，海關間中會搗破啲毒品啊走私啊，國際犯罪集團喎
一句講曬，做人做狗自己揀

屌開始法國樓主所謂朋友係佢自己我好肯定同隔離代狗出post一鳩樣